Ahoj Tomáše ,
Jsem take moc rád , že přijedu na návštěvu !
Promin ' , že nemohl jsem ti napsát tak dlouho .
Neměl jsem čas na to , učil jsem se .
Teď jsem svobodný a mužů začít si připravovat na svůj výlet do Prahy .
Přijedu v noci , a proto nejdřiv chtel bych jet do tvého bytu a odpočívat .
Pak chtel bych jít s tebou na prochazku do centra Prahy .
Nikdy jsem nebyl ve Praze , ale vím , že ona je moc krasná .
Můj bratr už tam byl a řeknul mi , že je musím jít do toho zoa .
Myslím , že on je velký a krasný .
Doufam , že výlet bude výborný !
Těším se na Tebe .
Pavel .
